屌還屌，唔好屌林卓廷啦

我個人同意升級，歡迎更強嘅武力，但係而家似係為衝而衝，想攞返朝早輸咗嘅嘢，是但搵個地方就去咁嘅樣，所以林卓廷講得啱，諗清楚先衝，如果吾係會重演今朝嘅結果

吾你...
唉算啦 三不

不分化